有無人覺得香港人警覺性咁高或多或少都關酒樓事？

成日有啲陰陰濕濕嘅定價 例如假期會加價
又成日陰濕地加價又唔出聲 收錯錢又入返落啲客數
招呼客人又無禮貌等等